---
title: Peregrino Múltiplas Setas
layout: personagens
categories:
 - personagens
tags:
  - "Do - Fate of the Flying Temple"
header: no
language: br
---

## Aspectos

|                       **Tipo** | **Aspecto**                                                 |
|-------------------------------:|-------------------------------------------------------------|
|        **Avatar (_Conceito_)** | Um Peregrino Aberto às possibilidades                       |
| **Estandarte (_Dificuldade_)** | De muitos lugares e de lugar nenhum ao mesmo tempo          |
|                     **Dragão** | A Viagem é a Recompensa                                     |
|                                | Alguém que conhece um pouco sobre tudo e todos              |
|                                | _"Ah! Esse gesto é típico dessa cultura, não se preocupe!"_ |
|                                | Sempre tem o que precisa                                    |

## Abordagens 

|   **Abordagem** | **Nível**     |
|----------------:|---------------|
|       **Ágil:** | Regular (+1)  |
|  **Cuidadoso:** | Razoável (+2) |
|    **Esperto:** | Regular (+1)  |
|   **Estiloso:** | Bom (+3)      |
|   **Poderoso:** | Medíocre (+0) |
| **Sorrateiro:** | Razoável (+2) |

## Façanhas [Recarga: 3]

+ Como sou alguém que vaga pelos Muitos Mundos e tem, portanto, _Adaptabilidade Cultural_, recebo +2 ao _Superar sendo Cuidadoso_ problemas relativos às diferenças entre culturas
+ Devido ao meu _Conhecimento das Mais Diversas Culturas_, recebo +2 ao _Criar Vantagens sendo Estiloso_ impressionando as pessoas com meu conhecimento da cultura das mesmas
+ Posso, _uma vez por sessão_, declarar um _Fato Conhecido sobre uma Cultura Qualquer_ como um Aspecto automaticamente

Múltiplas Setas é um dos Peregrinos que é menos visto no Templo Voador. Não à toa: desde sempre se soube que ele seria um Peregrino de muitos mundos e de nenhum ao mesmo tempo. Tanto que normalmente prefere passar apenas alguns poucos dias no Templo, para descansar, estudar e se preparar para novas missões, passando a maior parte do tempo longe do Templo. 

Embora por um lado isso o torne muito independente e bom em missões que envolvem as diferenças culturais entre os povos dos Muitos Mundos, ao mesmo tempo isso o torna um pouco estranho aos demais Peregrinos, pois ele não tem exatamente um senso de pertencimento a qualquer outro lugar que não aos Muitos Mundos como um todo.

Por ser um viajante bastante costumaz, ele sempre carrega uma sacola grande, ainda que leve, e com isso sempre está preparado para qualquer situação mais exótica. Ele também se veste com as roupas mais práticas que pode vestir.
